(暗瘡) 點解停左生暗瘡一排。但成塊面都係好紅？

我係成塊面都生暗瘡， 之前食左6個月a酸，生少左好多暗瘡。依家停左藥超過3個月，但塊面都係紅好的，唔知係敏感定紅印 ,知唔知有咩方法可解決？thanks

做多啲運動好過啦

可能準備爆發

有冇人試過？

我食完a酸都係好紅
所以叫醫生幫我開d退紅既藥
再加平時屋但fu下蘆薈
就會冇咁紅